[集思廣益] 遲到幾耐係可以接受的範圍

我覺得15分鐘內可以接受

睇對方係邊個

約人定返工先?

約人

靚女有到就ok

15mins